{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051304",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000104942",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 제스트57펜션"
    },
    "text": "慶州ゼスト57ペンションは沖合ビューときれいな施設で有名な宿です。社長の親切なおもてなしも良い感想をいただきました。宿泊施設は全般的に清潔で、広いベランダでバーベキューもできます。ただ、一部の部屋に虫が登場する点が残念でした。宿の中にはスパ/ジェットが備わっており、利用料金は10,000ウォンです。スパの利用時間は15:00~23:00で、冬季には一部使用できない場合があります。個別バーベキュー(電気ロースター利用)も可能で、利用時間は入室時から22:00までです。利用料金は20,000ウォンで、人数制限はありません。駐車可能なスペースもあり便利に利用できます。周辺には文武大王陵、華岩柱状定理、仏国寺、雁鴨池、石窟庵などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州ゼスト57ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "慶州ゼスト57ペンションは沖合ビューときれいな施設が特徴です。"
        },
        {
            "question": "施設の清潔さはどうですか？",
            "answer": "宿泊施設は全般的に清潔です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、広いベランダでバーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "虫がいるということですが、具体的にどのような部屋にいますか？",
            "answer": "一部の部屋に虫がいることがあります。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スパ/ジェットの利用料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットはいつ利用できますか？",
            "answer": "スパ/ジェットの利用時間は15:00~23:00です。ただし、冬季には一部使用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室時から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には文武大王陵、華岩柱状定理、仏国寺、雁鴨池、石窟庵などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 337
    }
}